聽講港父專呃人條能含，有冇受害者現身說法？

是否真有其事
唔知父哥技術好唔好

父哥身材似溝死仔
Ps 唔敢po 圖 會犯國安法

係真事

ching都試過？

佢含我30秒出